美股認真討論區 MIV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

太陽能個泡沫大到唔能夠想像

Ocgn繼續gogogo
Sh同路人召集

_ _ _ __ _ _ _ _

保護石室友，人人皆有責！

OCGN隻船愈來愈大

1.8入真係驚西 半年後再睇

利豐都係做中間人先咁富貴
只係佢老闆仆街要整低個股價

0.49入保持sh

好易陸沉

巴打識野
佢要私有化

沉之前食幾轉free money

個完

有聲

TSLA, TSM

Market maker 又迫害石仔

日日入黎為左睇呢句上電

TSM 都係1%多少少啫

美股post唯一指標 石十一

石囝邊隻走完tsm唔爆升

大船有位嗎？

高追俠梗係要而家入

同埋OCGN 上星期四係most shorted stock in terms of volumn 隨時有一波short squeeze

今高明低

要嬴 就嬴你twice

睇嚟mrna 真係玩q完

佢好似 104.X 賣

買牙

今晚veri由頭升到尾

病毒變種令佢疫苗效用存疑 基本面改變左

盤前升30%又要俾人屌

我就係負責接貨果個

sor我自膠,睇錯mara

接左

波波準備好上船

想上船了$ocgn

上唔到OCGN船既連郡玩家
都可以買JAGX 同西蛇同船

大家一齊上ocgn大船啦

搵人出去開個ocgn 數銀紙區就一定回比你買

得幾百蚊貨仔

點睇

知性女一定岩

數完又數 數完又數
沉迷美股 數錢落袋

個日彈返上$130 又跌到失禁

好似104入

條女幾正

睇住某石幾時買爆倉就得

有冇人睇好 MASS
ARK 剛剛開倉keep住買, 又係半新股

已經有苦主區post啦

好多啜佢腳指

嘻嘻
佢賺 0.x 差價

mrna應該有排跌
隻疫苗令人敏感仲唔死

今晚唔知有冇得gel veri

Amd今日爆升了

阿里巴巴（9988）旗下淘寶天貓，明年起列澳門作「國內包郵地區」，淘寶應用程式地區將可以選擇澳門，即可前往澳門站並於站內選購「澳門包郵」至澳門的商品。屆時貨物會直接送到澳門，不用像現時要先寄到廣東集運倉，然後再轉運至澳門。這些跨境包郵商品適用於官方直送且自提，比以前方便和節省運費。

阿里表示，淘寶天貓在今年以來致力與菜鳥物流加速澳門的物流佈局，包括部署直運倉及自提倉的設施，與澳門海關合作打通數碼通關系統。內地商家發貨，包裹抵達菜鳥內地倉後，基本上只需約1天時間就會送達澳門，99%會在第二日內到達，然後再安排在澳門本地的最後送貨程序，提升整體物流效率。

為了更便利澳門消費者收取包裹，菜鳥物流亦積極增加自提點及自提櫃的數量。截至今年12月20日，可供澳門淘寶天貓消費者取貨的官方自提點、集運幫及其自提櫃數量，由去年的個位數增加逾14倍至超過70個，即澳門居民大約平均步行5分鐘就有一個自提設施。

要買爸爸股 原來爸爸係忠既

原本佢 IPO 想買
見佢第一日就妹妹下，所以無入
原來升左 40%

GEL定先。

OCGN如果今日收市hold到2.2 會再加2000股

又數鎂

d封面扮晒可愛，好噁

你識唔識架

開市半個鐘一定冧

咁搏

個個都吹股災姐仲有排升
頂同處一樣都係用黎破

屌你呃我開app 0.91%

我眼中只有契媽呢啲妖魔鬼怪同我行開

習慣了就好了

識綠仲想點呀
AMD嚟嫁

仲唔夠

爸爸好黃

無錯

睇條女？

有得奶我會伸到盡去奶

NVDA 升得0.4%

信念長揸
印度隻疫苗一攞到emergency FDA一定過10

AMD 0.91%等於其他股升9.1%

未開市好似已經回緊

麵仔快d 開

Dllmmmmmmmm呃鳩我開app 98蚊就放曬佢

算唔算係雞犬皆升?

輸死了

額頭皺紋出曬黎

冇你入得咁早 要坐下艇先得

慢慢坐啦

VERI唔穿30當贏啦

聽咗幾個月

其實炒 SPAC 易賺過炒 penny stock
Low risk high return

this time is different

麵麵出 post 要 baba 跌
我係唔係 開市要 不問價 掃 call

真係on9 amzn都1%

Yala今個星期一定上20%

多謝波巴 gogogo

契媽好清純

blnk

波蛇咁睇好 sh

盤前龍到咁

契老母你都唔放過

Why

盤前又妹

Dow 期 會唔會再破頂

不要問 只要信

MA20 rebounce + IWM永續龍市

COVID疫苗股 過到FDA 真係會升價10倍

17蚊入左,等20蚊樓上考慮放左佢

支共得罪馬雲 今鋪冇運行了

nndm 開咩車

ft好似開始死ser

直頭變做百元股

痴線有無爆升到咁

loak痴左線

香港獨立 台灣獨立

納期就快又破頂,睇怕今個星期直接向上gogogo

等一陣喇，反正未到九點都無得trade

apple個set up好靚 圖表派表示:

升熔

日日都係開盤前update 落唔到單／冇balance 睇
講到口臭

諗住揸到100蚊

果陣140幾逃生門唔識走，唉

提醒大家得返四個交易日

大家距離飛子線仲有幾多percent

個倉又ath

上星期一冇食糊, 仲未上得返ATH

大盤股搭台 小盤股唱戲~

究竟NVDA幾時爆上

VCP翻兩三個月應該就會升5%

有無巴打同我一樣個 firsttrade account 又收左皮

我以為我部機上網壞左

loak做乜事

台巴都用ft

好想沽loak等佢補裂口
但細價股一陣比莊夾爆

岩岩先敢上app望一望
OCGN又升返
負資產既時候真係唔敢上黎

帳戶總值 $0.00
今日變動$0.00 (0.00%)
還我血汗錢

一地都係錢
今次係邊個跌出黎

慣咗
強行唔比你賭癮太深
善哉善哉

仲想入多轉aapl

美股post都公海完全兩個世界

快d大回調喇

重課VGAC

用 FT 真係要有少少佛系
尤其係用佢隻 app

前面問完比人屌

未出貨呀 納dee上多1000點先啦

使唔使個個post貼幾次

巴打覺得會升到幾多

如果FT壞左搞到石仔放唔切佢o的期權搞到比人滅村點算

9點都未到 唔知急乜

APPL

咁咪幾好
等你無得 panic sell / buy

雖然我唔玩盤前後

依排出面好多激動

其實佢哋係丁條女

清泉

等待石神村復活

咪係
人地冬令盤前9點先開
你8點入到去都係得個睇字
日日都有人拎出嚟講 好似好過癮咁

想panis buy 小西胃藥

Clsk今日挑唔挑戰到29

今晚開倉JAGX

一起上吧

正確啲講 FT schedule (冬令時間) 如下:

7:25 全部所有野變 0 蚊 (手持股票/成本/資產總價)
7:30 update 所有野 + 當日盤前即時股價
8:30 update 益損 (上一日買賣)
9:00 可以俾你玩盤前
10:30 正式開市

屌FT已成FT用家之日常
訓練耐性

盤前升得有啲少

TSM 有400 股 strong hold到幾錢好呢

呢位巴打幾詳細
唔錯

講真FT同Sofi比算係正常
最少嘢玩嘅Sofi 除咗入錢方便之外諗唔到有咩優點

標準答案
Hold到石仔入貨

小西巴幾時出咗胃藥

巴打你睇到因果

盤前已經龍成咁 有d 驚

波巴都買jagx

希望大家提示

9點係石子黃金交易時間
ft宜家又迫害石子

唔合格嘅朋友除夕寫返份檢討書

我都留意到
都諗緊幾時跟機

幾時講的

美股post主要有三種人贏錢
1. 勤力自己做功課
2. 勤力抄小西功課
2. 勤力睇石仔功課做反向

OCGN
いけえええええええ

其實台積電個溢價問題係點？美股會受台股拖累但台積電係台灣已經大到傻，咁美股點樣有成長空間？

虛心求教

佢係唔同地方都有講, 講明高風險, 話係新嘗試, 有叫眾巴打唔好亂跟

留意到呢到既手足對女人炒股有特別既情意結
先有契媽Cathie
而家又多左個契家姐

你真係好人

嘩嘩嘩 盤前龍到嚇咗嚇

一直想入 但一直無入..

用埋初號機把聲講

盤前恐懼軍一律建議止賺

呢到不嬲全棍
有女睇就個個打飛機

黃色gel 頭指數

睇佢mewe 個張相

我的鑽頭可是突破天際的鑽頭!!!

得個200股, 食之無味

暴巴可唔可以加返係#1

石仔on9姐佢唔燈架

望住大龍巿隻FDX都唔識郁愈黎愈想放棄佢

Aapl

七月個陣入咗啲INTC仲坐緊

13蚊loak貨心郁郁想放

TSM又有好消息又升

sell the fat

same, 但唔strong hold？我覺得有得做

17 但仲想入

Loak呀 點解我坐唔穩

遲咗半年玩美女！ 我知錯了！！！

15揮手

暴巴回來了

我有800股，諗梗加唔加

呢隻點睇
是咪突破了

到你中三月棍又唔係咁講

Live Oak Acquisition shares are trading higher in anticipation for the company's shareholder meeting to approve a merger with Danimer Scientific today.
膠膠合併消息爆上

咩消息

納dee就萬三

wow danimer

睇下今日 Dow Nq 會唔會雙雙破頂

我無事wo

16既路過

Ocgn 5000股 all out
大家賺多d

明明上次個個都話自己係絲

咁撚多 我得幾十股 白牌公司唔渣咁多 但係我SH

龍龍哈

依家無事啦
見到有位巴打嘅時間表

棍絲都絲

leu我都坐唔定好早走左

有nq冇窮人

uncertain派又要觀望

又初號機

加埋IB weekend login 唔到

嗰時就係見三月棍所以開始想玩美女

GBTC

tsm升到冇頂

坐下就有錢賺.GIF

開apps 一睇
只係升左
1.4

今日乜都升

sdow唔升

200之約

UVXY

$nok 不動如山

盤前乜股都gel曬小心wor，無貨咪高追

Fubo發生咩事

成地錢 執唔哂

宥巴概念股pins

利申 升左 1.4都有300鎂進帳

想全清, 盤中再入

slv

yala可以追落後未 同期買既leu同loak都開左車

好似我喎
最後十一月分兩倉
一個etf 老母g qcom tsm 呢類股 買左就唔變 只加倉
另一個就aapl sq 疫苗股 同埋 賭場股

本身今日想加倉 升到咁 點加

好巴金銀號

qqq+qqqj+arkk穩如哈巴比

想死 入左yala 冇入loak 同leu

都係time in the market 好過time in my hand

最多入返幾張qqq put護身咪算

你抄功課做咩唔抄足

分好比例 做好risk man
meme 股妖股任玩 Yooooo

tan呢？

Ocgn 回緊

等下啦巴打

Yala 有p 蛇揸旗
係小閪etf 最弱嗰隻

p蛇仲有adocu同lu

Ocgn玩完

Bad decision
Loak 有做reaserch 但係冇入到
Yala 見p巴 gel 得咁開心 跟手入左
點知哈里發塔 比佢gel爆左

後悔 炒倉無入小西
仲有發現 其他長倉仲好過自己玩

靈車

sh啦 yala遲早上返2字頭

Yala仲扑緊金波唔得閒升

靈車開車了

P 蛇持股偏向金融系
Yala rkt lu

價值投資

但係loak 個潛力大好多
本身諗住佢搞掂左個廠先入
點知升左咁多

Elon papa 逼害石仔

美股POST D人真係好有錢

sh 必勝

石仔先唔志在呀

sh收息

tsla

石仔 tsm tsla aapl 大法都賺唔少啦

TSLA 又開車

Loak 都唔明點解會咁樣爆炒法
我睇過佢presentation 份野 佢expect merge 左之後個gross margin 可以煲到上30-50%
正常工業產品margin 講緊around 10%

同埋 本身spac 上市就係唔駛經正常上市程序 條數而家係base on 本身個mgt 吹出黎

果然用理性去猜度market 情緒係好大機會錯判

張slv 3月25 ｃ都就快到價 ｒｏｌｌ去年尾先

召喚一石超人圖

摸頂巴好勤力

WT!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

暴巴啟示圖 求解讀

暴巴

TSLA唔好再升

又話入SnP變慢牛 屌佢老味

暴巴張圖好恐怖

tesla升要理由麼

3個人, 係咪代表熊3

呢隻我之前睇過 小西推介我最想入個隻黎 本身打算佢地confirm 左個merge 先 仲記得睇個陣係$13

有早知就

要石仔落左車先升得

Tsla 想開心為什麼需要等

石仔654放咗 贏到開巷

石仔反向變得咁快 點睇

石仔落左車果兩隻都

盤前，盤中

同PAPA對賭=必輸

三揀一
我先 我揀右

概念黎講
除咗VERI 最鍾意就係LOAK

酒牙

得右睇到樣

有冇ig

我覺得今日升咁勁 應該就sell the news

利申： 無貨

認真抄石sir 功課，如果sh 到，唔penis sell,都賺到笑

AAPL終於生性

1.7

再sell再入貨

條友黎搞笑既 根本無乜理過佢

盤前乜都升咁
希望生性

最愛veri

想yala 換番做loak sh

1日升1.7，1年都升620啦

小心左一巴右一巴

我全要.jpg

NXTD

但佢一跌就妹足幾個月

loak點部署好，開市賣少少，等回少少先加注？

我就慢慢等下先

我地又去火星啦

窮囉
冇錢買貨啦

三人行 必有我師

徒６千 登到變幻３

請問ZM幾時先會升返

受害者之一

有d驚
都係早d訓
聽朝開app睇算

Loak

納指升到咁

唯有繼續返工

買美股邊有窮人

跟入唔跟出

換完講聲

或者佢出左你先入又得

又迫害村長

9月坐到而加

好詭異

TSLA
石仔叫春未?

「一早SH TSLA個倉就10000喇 唉」

tesla又升乜鳩

大家再係咁石仔以後就唔入黎

佢賣 TSLA 避少少波幅
點知 TSLA 輕鬆上 $675

同呢條友都討論唔到既 人地同佢認真討論 佢又玩膠

人地撚鳩佢 佢又認真返咁

Tesla 做咩又扯上去

好撚慘 大家都慘咁

Never

Veri

其實而家係幾多

人地同佢認真討論 佢又玩膠 <- I know that feel

石仔又跌左股TSM

差唔多最高位買，第日即插20％止蝕埋

果果勁到

SP UVXY 執石

AQMS

一樣

繳稅俾美國政府

好巴d call fatfat

baba仲未落去？

我想俾多ｄ

麵神叫佢跌
即係今跌升得了

tesla加太陽能

石仔入番tesla同tsm未

賭場又準備開
又係入黎叫春嘅時候

盤前不問價入 而家71了

放完3days
今日賭場係咩？

依個真係傷亡慘重

Loak
xx大到不能xx

而家仲跌緊嘅股係咩料

ACY

堆ｓｐａｃ股呢排炒到上天 扑中１隻都發發

你句明言呢

我都想

allin 就係

有意思
1月應該

好𠹌癲 今高明低

嘩嘩嘩

今晚納30000

強市個到跌全力冇完

小西堆股加埋都係買得佔倉15% 到
但已經賺得多過得其餘85%

開巿先啦

Pareto principle

2.48入左1000股 試玩

媽!好龍呀!

要睇幾秒先知有問題

中文次序係唔影響閱讀

事實證明自己做功課係幾咁緊要

因為個你腦好實其勁
只頭要一尾字嘅變冇會就分到

你講完先知有問題

美股只升不跌

就快上應許之地-幻三

好砌............

唔一定要漢字
，

賭場就快開

雙腸

係時候唱美國國歌等開市了

唔講唔講納期已經破左12800向緊129衝緊,就快幻3啦

已經破咗52週新高

今日仲未有人貼倉 睇黎今個星期可以龍到尾

AAPL 今晚係咪上140啦

認真 我今星期都清埋堆ｃａｌｌ 正股照渣

指數可摸耳大成交向上升

鬼佬版連郡個股討論區 入面D留言好搞笑

kmtuy

長牛通常細成交量 大成交量反而危險

9988

option輕倉 留leap call
正股驚閪

日日都跳水日日都破新高,已經好耐無體驗過跳水既FEEL

支那狗狗，拜拜

我得返半倉渣手

龍到咁

幻三要減磅了

我成日睇

$BTC.X
Whatever you do, don’t sell your #Bitcoin to buy
$OCGN
just use your stimulus dollars to buy #OCGN

比你均價佢地睇

話無買咪得

而到歌舞昇平 大家再望下出邊其他POST

國破家亡

我傷心數鎂

家用交double

cash out哂佢拎住d鎂一巴巴咁星佢地

出面全部人都滿倉9988

呢句真..

忘巴，今晚put 唔put 鳩佢

好彩走得快

哩度好多兒子都炒股

全世界都話baba跌, 即係唔會再跌了

利伸: 淨係中出過JD一次

無晒buying power

幫呀ｊｕｓｔｉｃｅ接貨 佢ｄ貨多到扔死你都得

無啦啦跌咩春

佢地邊識咩係均價因為我覺得要識好多野先可以稱做炒，我傻好

指數綠個倉紅

Veri 35

鍾培生都係玩option

今晚似DROP TO ZERO

Sosad

一買即跌

西蛇話佢基本面變哂 入700仲好喇 唔關佢事佢都跟跌

4. 俾哂契媽操作

我都想做兒子

一問又問
100蚊入左5股
105蚊入左5股
點樣賣左100蚊嗰5股先

diver 巴 大家同門師兄弟

真係唔捨得cash out

呢條垃圾老千
兩年前己經係港股淡友post搵食

仲要18歲掉一球玩option 變咗16倍返嚟

Veri爆上
準備好未

屌柒維尼，已完

條友幾億身家,法拉利俾人炒都無所謂更何況option

高j左AQMS

Vti做咩事跌14%

今朝電滙既錢點解仲未到

講緊上星期 契媽回

傻散啱啱開sofi戶口
想問免費股票
WORK
UBER
ORCL
揀邊個好

一齊gel啦喂

ocgn 好似碌返落嚟

千升之夜

契媽愛股work

買option當買六合彩咁買
Nothing to lose

唔會再跌都唔會升, 好似intc咁

得罪維尼仲講乜基本盤

TAN大船

孖住先囉

一係你幫佢work 一係佢幫你work

升到咁 連登仔恐慌未，定傷心地數鎂

有啲人仲話係技術面變 基本面冇變
心諗你up乜9
就黎成間公司收歸國有都話冇變

5.做老母麵對家

開盤棍落

咩事

指數日日破頂,日日訓醒數鎂

甲骨文

千祈唔好 輸錢日日煩你

究竟佢18歲之前受左咩教育

你老豆係咪玩港股

Orcl la

契媽賣左唔少work啦喎

ＦＴ標準時間係１點先到到錢

最後逃生門

我最有印象係我地同時話買SNAP果次 果日又係普天同慶

升級未？

咁早龍 準備12點前收皮

低價賣TSM
TSM又升左
依家買唔番97股 總共跌左3股

8100

契媽賣撚晒喇.....

仆街一入AQMS就做苦主

依家送到咁ｃｈｅａｐ １舊水美金都無

你幫人買=惡夢開始,日日問你賺蝕幾多,蝕就屌鳩你,會死人的

咁定係ORCL好
見佢最高價 反正都係送係咪應該揀最貴嘅

miss咗AAPL

佢SH左3日就SELL哂佢D TSM 然後買左TSLA 唔夠一日定兩日又盤前送埋D TSLA走

好龍

因為佢未走晒貨嘛

點解tsla milan 升到呯呯聲？有無咩關係

哇 靈車食錯藥
咁快開車

有 石仔放左

來吧 特大災難

龍撚到

走啊

龍到

LOAK

小西隻硬膠膠咩事

yala 係咪要落地獄

pltr, yala做咩

零成本了

市一開 身家比盤前縮水左

sq 依隻垃圾可以再廢D

睇多陣又可以訓

short baba zm

好撚龍

穿16先入

趕得切入咗baba put

搞咁多野咪又係tsla

yala紅燈

国家支持，升

升緊架wor

係 聽人買乜就買乜 輸過20萬就冇再玩

小西又累到人贏錢

好想走哂D SNOW換TSLA

700已經18年果陣統戰左
500樓下抵玩

se想點

PLUG真係無頂

大家搵來搵去
tsla 就係你要既野

So much for my happy ending

中東佬又扑爆金波同隊冧哈利法吉

大爆射!

yala穿16先會入

唔好啦

VIX都升埋一份

NVDA又嚟搞笑

Se 搞乜

關qq事，一齊死

Pltr日日高開低收 阿婆都識玩

量似真今轉

個巿強到完全冇力跌

yollan's SE 特價 -3%

又來？

暴巴瘋狂警世

去搞BABA好了

納DEE已經破左12900,幻3 READY

重倉tsm aapl

睇13500 轉向

數到停不了

無貨勿追

Bb特價

For a girl like you

ｓｌｖ補埋３月個裂口 癲

100%倉tsla

me 50 70 90 102 講到太陽能要買

AAPL call又執錢

Mom都唔洗mom又搵3年人工

開心囝～

唔好追貨

SE

連群無人理你

好似冇咩力

龍到仆街，明明見ARKK幾日前想轉勢，而家又炒返上去

納DEE 趺完都有 12900

獨自數鎂

Feel到有排坐

有跟

呀係唔係同前幾日封firstrade 封要人投票既email有關
我全vote in

baba跌咁小

回能到 走呀

連郡SAAS係咪已成過去

Yala

11開始叫大家買clsk

crazy

$7 均價照輸

想入call 了

同路

又來

咁都叫無力

門蛇冷氣

3大指數又又又又破頂,真係唔知咩叫大跌市

炒吓 BABA 過癮算

蘇媽

aapl今日食左藥黎?

放曬ａｐｐｌｅ ｃ了

我左tsla 右appl
Tsm在腰間 amzn在胸口
人擋殺人 佛擋殺佛

Vix Vxn同時升 又有班人put個市

PTON ROKU

驚驚地 今晚咁少量

TSLA同AAPL帶領指數破頂

賺到笑

ib 個野係咪壞左
又出唔到option price

睇量大戶無咩走

不過我睇上到13000至14000之後
會回2成或以上

個市有今生 無來世

我要用一年搵人地廿年係股市搵既錢

仲有3日，牛到31號ok?

fubo跌返落3字頭就買

記得你好似有張防爆係13xxx

本多終勝

net真係

PACB 破頂追唔追得過
信契媽

屌女上個星期入滿call?

準備閪冧啦

ARKF 發生咩事
突然排 50 都入到

SQ轉埋燈

Baba

好彩都係細細地玩

lazr bb yala苦主

me 2，剩leap

但係仲係好低，無人恐慌

本身都滿左啦

AMD真係廢撚到

上140好唔好！

盤前：大戶時間
開市15分鐘：散戶時間
開市至半場：自由時間
下半場：經紀時間
收市前15分鐘：高手時間

好撚熊

真心勁 點解你捉位捉咁準

又係得d大野升

電動輪椅碌落山

Veri 33

TTD做乜勁

盤前gel到咁都唔慌有好嘢

屌你baba咁硬

SAAS

baba轉燈老母麵
燈撚到

VERI
小西

好彩走得切baba put

TTD

SE衰咩

SHOP又跌

細股升唔起 大ｃａｐ托指數

baba

幾時有

我都係..
見唔對路即刻跳左船

AMD得啖笑

Set定16入 yala

AI咩事又跌到西咁

小西概念股急速爆升

真係破頂咩 我全倉紅

我個張係３月黎 不過都執緊１個ｄｏｕｂｌｅ 所以食左先

好似得AAPL升緊

麵神cls

無頂

唔走嘅話就真係收皮啦

cls老母麵有無咁勁

窩大蘋果，窩大tsla

呢下抽上靚到

好記得好巴話上星期做call baba好過put
又中

Sq 乜撚事？

same

講真
係時候會彈一彈o既

好想死 升到咁樣都全倉紅

cls 見證奇蹟

Ass kill

Veri年尾35

Saas

妹下妹下就會 ONE TWO FREE FALL

ａｐｐｌｅ大好友

想走曬堆se 同pins 嘔白泡

你睇清楚佢個 post #1 點講先啦

Ai

講完即刻 674

又炒返旅遊相關板塊

麵麵真係cls我信啦

shop 咩事

SE 50MA未

豬死了

港女彈就預左
美女都彈真係
聽日港女準備彈幾多

Amd

OCGN 無喇

綠到發光

呢隻日日都要屌

反手入左ｑｑｑ ｐｕｔ

大戶
我要努力多幾耐先有咁既成績

NET好垃圾

大家走哂未

zoom 應該放棄定strong hold

頂佢

90度棍上緊，點無

等盤中先入

今晚$37可以嗎？

齋睇連郡以為閪冧緊

唔係好似今日先出左ｐｏｓｔ咩

算，頭半個鍾我當睇唔到

179
有D遠

好多baba call flow
媽咪麵可以擺多陣

我堆etf全升， 個股全跌

沽緊

唉屌

嘩 屌你老母 走強勢股，新股

5秒

Ys sir

135.5走曬果果.....121坐到而家頂唔順成日妹
不過我走完應該會爆上到150

CLSK上到30好唔好

NVDA真係不動如山
幾時先出下一招?

睇下佢破唔破到１３７破唔到又可以落返去

Ai跌多d就入

AMD真係要等ER先走到

sq i dllm

破137上150

忘巴隻tan又數鎂

AI做咩又跌

棍上緊啦屌

又係cls 㗎依隻

50啦

係你個app快定FT 慢得濟，而家先見到

連郡SAAS交易員再次龍市被洗倉

一日無消息都唔會走

識改ＨＴＭＬ就得 你都能擁有

幾日冇市開 一黎就中棍

比大家入貨機會

都應該係等ER架啦,一係就之前收購既消息?

指數升，但我嘅watchlist 都好多股紅緊

好彩盤前我167放左

溝了3注

Yala預備

呃貨姐,跌完又升

Ft問題啦棍上到

兩大戰神 拉到我個倉ＡＴＨ

明明得個半倉

saas滅世日

咪就係，點都等到美國批為止

日撚日都行晒成個V，呀婆都識玩

佢收市話要跌

我唯有等佢v 返上去啦

升市 唔升股
升大股

追住我個倉嚟洗 屌你老母

想買返

呢隻估唔到佢無底

BNTX 做咩跌咁撚多

baba唔升點跌

架靈車唔識停，點算

依隻嘢係盤前出，盤中入好d

NVDA DLLM

想人竹

佢廢撚事財經台團滅喳

shop走唔走好

Yala插水

蘋果最強分析師澆冷水？郭明錤：Apple Car可能延至2028年才亮相，目前恐難撼動市場

好彩之前 認輸１２％斬撚左隻閪鵬 屌你老未

個波爆左架喇

神一樣存在
btw aapl升係最後音樂
我個半月前睇既野唔知準唔準

唔知想點 想走曬佢了

Thx for 燃料

正股ＳＨ ＣＡＬＬ落袋走人

SE 跌咩鳩....

到

100 sma 入D

Tsla今晚好睇

tsm就快突破
已入

fubo

問過IWM未 岩岩每個鎂國佬先有600買股

d錢抽晒去玩大盤股

想call tsla上750

垃撚圾
total gain 跌到得返單位數

nio又贏

ZM係咪玩完

道指食春藥

你唔係話仲有fb同google咩

麵神一出咀咒就綠返
摩擦力太強跟唔上

最後音樂可以升多個幾月

U次次都盤前威猛 盤中轉色

3大拍數狂升破新高

龍到咁去打鋪機先 希望唔好好似上星期咁打完機返黎個倉又變返紅

鬼鬼地 驚

$DB monster

白卡仔又要輸

veri 突然有十萬股賣盤

日日玩 呀婆都識

Se ai

入返張 3月 UVXY 10蚊call 定一定先
TSM 22年 150蚊 5張 唔走了

5000鎂Leap Option倉共存亡

美巴都變翻綠

Veri超多人賣 岩岩34一野落32

做咩事跌咁撚多，屌仲溝左dd, 呢隻total 蝕緊54 鎂

Pins sq

揸住成手wfc call

ttd跌65蚊

yes
但呢兩隻唔係咁肯定因為資金好似唔係好肯入去呢兩隻野度
下波跌對抗力最強既應該會係蘋果

認真答 佢ＡＩ同硬件追唔到ｔｅｓｌａ 再者ｍａｒｋｅｔ唔同

Ｂｔｗ： 蘋果富可敵國ｓｓｓｓｓ 要拎錢出黎硬上既話 就無野係唔得

大家d太陽能渣實未，無頂

叫左你地棄nvda轉tsm

Sh 必勝

放左入夾萬

如果佢反手就係

好抵買

FB垃圾到一個點

Tsla 680好凍

準備試多次34

pltr想點

呢條友真係痴撚線, 今日開完POST真係升

SE同PINS洗完未

洗到gain得番單位數

FBI做咩事

等50 放一半

NVDA! NVDA! NVDA!

又玩28-32play

d saas無端端做乜洗倉

其實都有啲淆淆地 升左咁耐 本來今晚想入啲call玩吓 依家都係睇定啲好

利申唔係唱淡

Shop

900貨

十年磨一刀

集體洗 似衝哂入大股

用錢ssss買起外國既部件去玩咪得
松下kia三星歐洲果邊唔太識

大細魔幫大家止蝕

Above ask Put:Cal = 0.14:1

Se做乜鳩

基金佬695笑而不語 西蛇都話tesla坐定定就得 驚閪

咁少put

se sq插水孖寶

希望tsm突破到

你老母臭..出面個XL POST搞到我放左CLSK轉左第二隻 我對唔住自己D眼光

風起了

豬死了砌高達算

加油呀 企穩又係新區間

等到碌縮

SE咩事

AI 開始有D吸引

SQ想點 屌佢老母

警號 太龍

令我懷疑佢會唔會遲早俾後起之秀既pins過

我覺得而家係散戶走緊 大戶轉緊倉

ching啲貨咩價位

SQ又迫害

大戶黎

疫苗股又趺，ZOOM 又趺

持倉唔見左tencent

呢樣唔可以當反指標咁睇 因為真係activity黎

嗰倉轉燈

Se

走得快

老母W碌落山

痴撚線 SE就到MA50
無左成皮

TSM 閪跌吧！

一掂10天線就彈
跌多兩仙都唔肯

入貨機會

扶不起

AI跌左1X%

繼續SH

契媽大大棍

個面升緊
但入面全跌

DDOG咩事

而家唔遲咩

豬死了豬死了豬死了

果然

盤前龍

由 Russell 2000 轉 NDX ?

契媽似乎頂唔住....
早D瞓算

已經無視咗疫情
股市只會向上

唉 屌你老母又一棍

blnk真係好癲

唔會依家先黎入 你呢個位梗係入Ｐｕｔ賭佢突破失敗

入唔入SE

一隻baba拖到成個電商經濟攬炒

冇貨了

GBTC 好難捉摸

NDX得AAPL升 似係上星期跌個D就升 vice versa

入咩好
?

蘋果升親都係咁 又唔係升好多姐
洗唔洗拉冧晒其他sector

全部都單日轉向

有TSLA 唔驚

等睇V

150果陣好多人上左車

SI龍到

盤前234入左隻SQ
又要輸錢

TSLA升幾多 SE就針突個數

Amd跌

曲終人散

最撚驚

SaaS 全滅

AMD同NVDA都冧緊

Ai崩左呀

各位ai又要開始表演接刀

AI

今日好多e-comm都洗
chwy,fvrr, esty, se, jmia, ostk
all - 5%

等180上下睇有冇機會

睇黎真回調，慢慢SH 先

科技股末日 舊經濟屌打

ｓａａｓ股 耐唔耐就洗你一次倉 真係呀婆都識玩

三大指數好似乜事都無咁

做咩幾個網 唔見左tencent 持有SE 20%個倉

俾人屌左咁耐唔識升
遲d就知佢好

Next

美股認真討論區 MV

半夜又會V
繼續幻三之約

SQ乜撚嘢呀